[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(53)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

現實稱呼:進
性別:男
問題:差唔多一年前同ex分手，無哂聯絡，黎緊七月想試下做唔做返返朋友，再復合。
諗問題既日期時間: 3/6 12:28
thx 困擾左好耐

冇左聯絡我地唔占bo

好憎你

sorry

So cheap

屌 搬貨搬到成副眼鏡掉q左落地

好慘 希望你成功

我有副係淺水灣水底

話咁快就53

執返囉咪

斷cfu

副眼鏡爛左了

其實咁撚熱帶con開心d

岩，我戴左一排眼鏡個鼻位出粒粒

做lasik一了百了

me

如果黑超都有con就爽到飛天

Yes blacklist u

帶con好恐怖
我百幾遠視 百幾散光 唔帶眼鏡

變色con

why

比d煙整到對眼超辛苦 頂唔緊

慣左就唔恐怖 不過你唔需要咪唔洗戴
百幾散光唔模？我得75度散光所以唔知

神社？

估唔到咁快53

就快斷 就快沉

食野 局住坐係到被sm

食咩無禁煙席？

冇禁煙席既地方我唔會入去食

係街邊 隔離左右d燒野

感覺到就快盲

巴打 你好
稱呼：Ming
性別：女
問題：想知道自己今年戀愛運
時間：六月三 下午二點二十一分

風光不再

是時候說再見（？）

不

新post留明

寶

留名，好忙阿追唔切po

型棍子

留名怒屌軍官

又屌

為你好

落力為佢好

肯屌先係真朋友

Cfu not me la

RED~~~

但我仲未醒

留名

2點放工 補眠到而加 好爽

痴線無人 個post係咪準備收皮

岩岩訓醒

一早番左酒店訓教

就快

你應該屌到唔想屌

已經嬲到要放棄你

good

唔好呀red

good乜鬼

收皮 各自修行

十年後連登再見

可能死撚左

救護不能自救

跟怪醫黑傑克學番幾年可能得

去訓教啦ching

邪撕

大大力at軍官

點樣train直覺

今日上左觀塘鋪

你講塔羅定身心靈個種

塔羅個種 其實首先好講天分
都係抽牌個下諗到咩就講咩 抽多幾次就識
都係唔識/唔準即係唔岩你

其實可唔可以話未見牌先知其故

Mentor話係d你一見到牌湧上黎既野
唔好抑壓 keep住湧上黎就講湧上黎就講
自然會愈嘔愈多

5點幾番左酒店訓 頭先做完push up好hyper
而家食緊宵夜,肥左好撚多

現實稱呼：Ray
性別:男
問題:想問下未來嘅戀愛運會點樣發展？
諗問題日期時間：2017年6月3日 23:48
thx

邪撕果然係邪撕,200%岩
唔該晒

醒左？

未

你睇化左喺邊
你而家係棍十

講到底，都係天分
有啲人真係冇，冇得格硬練

當然信牌靈或者覺得牌有靈性我就唔知啦

長遠落去嘛,可能幾年後會睇化呢
竟然由劍10變棍10,都岩既,身心俱疲

希望我有

唔係 係明知要走，已經有船要救你，死都唔肯聽要作繭自縛

嬲

坐係d棍入面on99咁

邪撕咁準點會冇

我係51個個post到留過言既，話我十一月感情有變，直覺似失戀，但我依家個男朋友已經拍左好多年拖 會唔會知係關於咩事或者避唔避免到？

師父

啱啱睇完神奇女俠

怪獸黑傑克好睇

WW好撚正 嗚呀

我是來留名的

咁空閒

屌quote返出黎得唔得
咁多人留過占過鬼記得

點解你咁夜唔訓

今日我最早

我都唔差其實係未訓

等緊巴你幫我算命

無心機訓 順便睇下波

Hello巴打
現實稱呼:啊b
性別:女
問題:想知今年戀愛運係點啊
諗問題既日期時間: 六月四號 早上8:24
最近岩岩分手 經歷左段好長既感情 卻比第三者破壞唉又係第三者

唔訓

金逸鵝吳早

+1
利申97後 無緣俾大撕算命

大撕

Thanks 公主bb

[member]穩定要間唔中見下面食飯咁
但佢應該係好人黎既 我估
呢排遇既男人真係不得了［/member]

Sad 又打錯附號

軍官我愛你

聽聞你有女

聽邊個講

大撕
小妹對感情事乜都唔知

唔講你知

我都聽講你有女

蝦

乜你係到

即係9up

你9UP

幾耐有效果

我有秘密線人

咁你個線人收D料都幾廢

仆街movenpick堅搵我。

早晨

好玄

咩黎

堅料黎

雪糕？

好多毒撚鹿

我都唔知 有好消息上黎開心share

祝你早日遇到好野

買餅啦
行入D仲有好多架

用完有冇咩感覺唔同左,除左暖笠笠

我堅係憑感覺

外掛

我冇暖笠笠wo 邊個有暖笠笠
除左覺得自己今日好香

我暖笠笠

人地成堆爭野食有d就哩埋一邊坐係到
好似見到自己咁

咁你過去比佢食囉

好香

收錯風了

買左我幾百yen啦 就破產

幾百羊就破

熱撚死我啦

奈良？

係呀 去撚鹿

似你咁有錢咩 賴婠婠

咩喎

窮丁 想做富婠

睇到d鹿同一棟棟既石座諗起狄仁傑之通天帝國

係。星期三見工

軍官去左日本咩

睇唔起你

yes ar

等食多餐

瘋狂買野叫窮撚

你有幫我開牌咩

好大機會有飯食

大撕我靠你啦 唔好比假希望我

去幾耐

岩岩開左

去到7號

詳情

點解

你點知架 黎緊呢年要食樹皮

手信

咪就係見工成功

鹿餅岩唔岩 150yen10塊

我冇用外掛呀

咁陰公,我買鹿餅你食

近排乜都read唔到

餵鹿嫁？

我要牌/盤既料呀

我都無用 未嬲完呀

yes

冇呀

其實你嬲咩 唔記得左

餵我

好唔好食咖

又唔信我

一開Instagram有自動幫我like左...算了

你試下

你咩都無叫我點信你。

you竟然是隻鹿

即係唔信

你餵我就食

咩啊

THIS

小爾呢

IS

我都唔記得

現實稱呼:欣
性別:F
問題:到底畢業後能否順利考到本地牌
諗問題既日期時間: 4 JUN 3:53 pm
多謝晒 一直好擔心

咁就唔好嬲

上次隻鹿咬住我條裙
有個牙印

係咪任食？

佢想食你

禁起底先知你係邊個

去左溫仔

LOVE

現實稱呼:Timmy
性別:男
問題:想知幾時先可以轉到份岩自己新工作
諗問題既日期時間: 4/6 04:25PM
煩左好耐 THZ

寶大撕串到我一棟都冇

眠寶好似無串你

改下名啊嘛 廢青

愈睇愈覺轉唔到
點解空空同我同你占既野可以唔同
睇哂3個係無講過野

你有所不知啦

我唔會改了

你話我講廢話 嬲呀

咁係嘛。5050，有講過野咩

咩事

嬲9呀

sosad

咁係嘛 依家你解我個副又係5050

睇唔透 等我番去訓個教回下hp先
星期4答你

咁啲油都好似好堅咁喎

我星期三見

做咩姐你咪

苦等緊

早知解散後各自有際遇作導遊
奇就奇在接受了各自有路走
卻沒人像你讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手

害怕痛多次

極度懷疑我本身條命係工作絕緣

tell us more

上年暑假到今年暑假sd email,wtsapp,walkin,interview 過超過30份工
全部都係冇回聲

想搵啲零用錢去買下書睇下姐
想儲少少錢去下旅行姐

就係你in完講完個結果比我聽我再答番你

飲食必請

現實稱呼:傑
性別:男
問題:剛剛比女朋友飛, 想問一下黎緊一年會唔會有轉變, 事業上，愛情上。
諗問題既日期時間:6月2017-5月2018

ur face ur fate

6月2017-5月2018 ？

但係我搵唔到啲pt時間夠彈性
因為我要summer sem
啲時間好易撞

得喇 我知我柒喇

飲食點會唔彈性,自己比更嫁嘛

係香港地搵唔到pt既原因只有一個,就係自己要求高

Sales都唔得？

日本寄postcard係咪100yen郵票 唔記得左

[url]
平反64

現實稱呼:傑
性別:男
問題:剛剛比女朋友飛, 想問一下黎緊一年會唔會有轉變, 事業上，愛情上。
諗問題既日期時間:4-6-2017

sorry 自己on99

現實稱呼:mu
性別:女
問題: 同ex復合左差唔多一個月 但我仲係無乜安全感咁 想知黎緊我地關係會點發展 佢係味有心想同我發展長既關係呢 ps 以前都唔會無安全感 呢樣野好辛苦
諗問題既日期時間:4/6/2017 19:50

現實稱呼:阿Hei
性別:男
問題:想問今年戀愛運係點
諗問題既日期時間: 6月4日 19:53
想追嗰個約唔到出黎，只好轉新目標

望過既都冇請到

痴線 啲case又堆左好多喇
其他大師開牌啦

有心情既大師

咁我唔講

你係咪要？我可以介紹你做星巴克

唔想追占到邊 同埋我快要就寢

去7仔問下啦

毒撚唔敢問

即係懶

咁你上網check. 我記得好似係100yen. 好似咋 太耐無去日本了

攰嘛

頂仲要係上個post 唔想追

大撕們
有無CASE占下
小女心情唔好,要搵啲CASE占下

由上個post唔知第幾頁追

一年果個想試下
跟住你上次TG果個應該得既...

有錢人脫出亞洲
我都記得係100yen,之前好似1000yen買過10張

懶就懶

妖搵到
下個post52 #814
占完請講返占到邊，射射

我tg個個？ 就咁開12隻出黎對應返邊個月份
無陣架wo

咪又我搵

我想去日本/韓國返黎之前

唔係去南美咩

我呢我呢

無錢去條毛 況且應該無時間去，如果我去紐西蘭

Mon post

做開pa係唔同d

無人搵

又關你事

時間係擠出黎

你逃避姐

但我發現我太多地方要去，難d 一年內去哂。我仲想去俄羅斯，波羅的海三國

我指係無人搵返占到邊

52 814

劍2 劍王 星8 棍1
好似係你自己逃避緊
佢對你算唔錯的
將來有發展機會
9UPPPPPPP

係
我想小試牛刀,試左果個先...

試左自己半年先 我都唔擔保下半年準，但頭半年應該無乜甩碌 不過要用魔攻。如果物攻好難睇到乜，由其無咩特定題目，就咁流年

魔攻係咩意思
大撕

直覺，覺得係乜就乜。見到牌有靈感有野到就講到野個d. 唔洗靠記牌義個堆黎解，好似係

我試左自己先再解
然後擺上來俾大撕解DETAIL啲

環遊世界呀笨

有錢我會呀

帶埋我

Mon post jj

咩啊？？

有無做gym jj?

杯8 有明確一致目標??? 今次真係問番你

無 帶我去做 就黎肥到核裂

落街跑步仲快 好似係

ER
鳩解咖

冇既 其實我都係鳩up

唔駛太認真

總括而言呢
大撕

有d心得,你問我答
利申:冇做開

退左休

信自己啦

希望在明天,呵呵

會腳粗
依家瘋狂做個d幾分鐘workout 做做下就成大半個鐘呃人既

點解逐張牌分開解

未嬲完

唔同月唔同既近況

長跑會腳粗

嬲d咩

其實應該有關連先係

竟然是咁
但搵唔到關連

解慣左獨立

我指唔會逐張解,連埋前後牌一齊

自隊

占星都唔會單宮單星論啦

唔記得

我就覺得都係圍繞住單戀

即係要短跑？

不過RESULT全部係細牌

幾時返黎

我比粒膠 長跑會腳粗 呢樣野呀

想data我牙

WTF...

鬼知你

冇錯

DIU

即係之前同你開個流年應該無死

慘
可以安息了

唔制啊

我同佢開個個流年無左一個但有第個黎，但個第個都唔似會一齊

單身都幾好阿

英雄所見樂瞳

唔係長跑先唔腳粗咩。跑開長跑既人個個隻腳瘦到成條柴咁

我巧失敗喔

Sorry 無認真睇

我屌你

至慘同第個人之後似有第三者參與
個時開左張杯9有3條友

話左你架啦

跟住隨心占一占

唔巧咁啦

切牌 過去 現在 未來？

成個故事係咁既
你好想人地鍾意你但係得唔到所願所以選擇離開,跟住就遇到另一個對象,有同佢有講有笑覺得好開心,係同學/同事一齊做pj/做野,但一切既開心都只係你ff出黎,人地未必真係鍾意你,你又唔敢去表露d咩,所以就自尋痛苦,因為自己既ff加上人地冇動靜,最後去到12月就keep到咩都冇

NO
人際關係

係呀,所以咪比膠佢
帶氧會消脂消肌

驗眼啦你

sorry lo,真係好好笑嘛

你食屎啦

真心嬲

又嬲

想問有無得改變之後既狀況

對唔住婠大撕

我同佢講既故事係咁既：
佢8月定唔知9月應該入到u/搵到工做，之後個個月可能因為ocamp/做野whatever識到人遇到新對象，再之後同人感情幾好，唔差架有互相交流但似限制於公事上/學業上/酒肉朋友。到左11月左右佢同對方關係會有多條友參與，人地happy時佢又自己咩都唔知而happy。到左12月左右就gg了原來一齊都只係自己一廂情願，再次失戀

你張杯9點既樣

唔識睇你d牌對咩位

共通點:單戀>失戀>單戀>再失戀

知錯啦

唔知

其實想逃避之後既事情

Gg

婠婠 一齊學跳舞

反而覺得佢呢個唔太重要，因為我係幫佢開流年。
黎緊呢幾個月似比jupas煩多過失戀
之後個個應該大劑d. 我幫佢開流年都睇到

5月尾占同呢家占又唔同情況

幾盞鬼
似有人搞屎棍多

稱呼:晴
女
問題:果個人係點睇我?
諗問題時間:4/6 21:55

唔該哂

我之前占同個ex
佢杯10 我星星 關係劍二 未來the sun
我個人感覺大家都放低緊

所以咪有第個人參與

現實稱呼: 詩
性別: 女
問題: 因為細個發生過唔開心既事，由細都大都好怕男性（除左老豆），變左廿幾年都無同男性拍過拖，想問下愛情運
諗問題既日期時間: 4/6/2017 21:55

佢呢鋪針感情黎開,咁我都係解感情

佢真。食花生

正常既。流年係難解d
但我同佢開解到9-12月我一野就講左感情 8月打前都係學業/事業

係

我又要

又MON POST MON到F5爛左

寶大師，求流年運

加油啦你

總結:冇運行

12點我要訓。明天請早

好 認真喎

好慘 同我一樣

其實我想逃避多啲
點樣避免將來既野發生

你係點

12月前一直做隱青唔出街

咪講左比你聽
出年4月劍8
出年3月棍2定劍2
個個陣 我自己都唔係好記得

7月杯5嘛 6月惡魔（好似係）

係wo,唔記得左你講過
你鬼有出過棍2同劍2,老人痴呆

6月death呀

都幾好

我記得有
你send多次比我 我清左records

丫屌係 成日撈亂惡魔同死亡

兩個都係頭文字d

有鬼

Send多次黎

你係時候重讀過中學

希望佢真係好似你講咁啦
最近搵佢開始唔應我

其實呢,塔羅果啲result有無得改變咖

唔搵呀

訓啦柒頭 聽日唔好又做錯野呀

實有嫁

可以咩方向改
呢家個狀況太爛了

現實稱呼: Alex
性別: M
問題: 應唔應該同佢表白好？
諗問題既日期時間: 4/6 2214

點改

開隻建議
開隻結果
好似係如果做到個建議 可能取代未來做結果
唔知真定假

其實呢種情況真係好難出現
我好多次都想扭轉宿命
可惜 故事終結早已註定沒法制止

NO
本人還充滿希望

你訓得

都話呢

今舖玩摺埋呢

不過 完全改變 係冇可能
局部改變先係有可能
首先要改變心態
對事情出現新睇法
雖然阻止唔到事情出現
但係可以改變結果

DEL得TG了

現實稱呼:豪
性別:男
問題:一直好想同老婆搬出去但未有機會，最近有個機會出現，想問下可唔可以成真？大約幾時成事？
諗問題既日期時間:2017年6月4日，22:22

多謝巴打

其實我好相信心態決定境界

即係要調整下自己

WHY

認真啊

痴線 個po做咩突然咁多case
就沉嫁喇喎

證明仲有好多迷途小羔羊要各位大c幫助

一齊摺
--nova於人生遊戲中掛機了--

其實沉澱7日

冇錯喇，喵！
果撚翁

邪撕係時候幫拖

以後就由你 邪撚 共同經營此po

全世界幾十億嘅人
就交畀你啦 軍官

為自己開到想死咁

幫拖呀

邪撚

邪b我等緊你

我好耐冇占了

我都等緊你

我都係瞓先
突然想隊書TIM

你講左先

講咩

咁大頂帽笠落黎小妹度

等我跳舞定占牌

要訓了 得閒再講

我要占多鋪

靠你嫁喇
鄙人要隱世埋名了

屌
我有個100%match既經歷

Why not both

share

未單戀左兩年，最後一齊，然後佢比帽我戴個個
成個故事既開始就係咁既

都得
想問咩 ； 想跳咩

原來如此

好難講點問
唔識面對
最有效減肥個d lol
(利申手腳唔太協調)

邪撕我要問
今年考救護成唔成功
利申:問左冇十次都有一百次

訓前開牌

啱啱手痕又占多次同個ex
結果啲牌都係冇咩變
我 錢1
對方the moon
關係 隱士
未來 錢6

結論都係唔會係返埋一齊

52 835

你應該有能力OK, 不過要比多D信心, 唔好太驚青, 把握機會

唔同狀況占既野真唔同
曾經話迴光反照，但最後都係898...

不過點都好過之前 劍7 8 9 10 同惡魔
全部出曬

52 917

又係我占
哇...其實你之前話同佢好番D, 好似只係好表面
你依然係日日諗佢好唔開心, 佢就依然係保護自己, 佢知你想點, 但佢選擇睇唔到, 繼續做自己野, 睇落未來會有個幾理想既人approach佢而佢會想有新開始, 你就睇化做朋友, 專心工作

係你就係你

加油呀

Mon緊post haha
咁我呢次真係唔清楚 我同佢而家既關係好似去番一齊緊咁會好sweet但又會嗌下交咁 交流都好似變番以前咁會每日講下電話 好似只係差在未開到口一齊 仲要少少時間去證明大家既心意咁 不過你咁講完我又好似有d擔心

52 939

一開好明顯
你分左手而家超級保護自己, 但其實我覺得你生活上應該發生D事係新開始黎, 你都應該有D 新既感情發生緊
你EX 都應該煩緊搵唔搵你好, 佢好矛盾緊, 又想又唔想, 就咁睇最後佢都係繼續自己一個算
應該9月/11月你地會有番溝通, 之後應該都係做番普通朋友

真9UP

咁你當我唔準啦哈哈

典解啊。。

52 #987
安第斯山脈1 日前
現實稱呼: 安
性別: F
問題: 下禮拜會返新工，想知順唔順利。
諗問題既日期時間: 12:07nn, 6月3日

你好有熱誠咁WO
開頭你都會幾擔憂, 有D唔係好穩陣既FEEL, 你要小心D唔好careless, 做耐左你就會handle到, 唔洗擔心

PO52 完

我都係岩岩開始 覺得好好玩

想練上身
手臂大力啲
胸結實啲
點做？

#35

陰公咩事
你之前係咪鍾意人, 最後唔得, 而家唔開心到爬係到
你黎緊無咁快會放得低WO
你會成日諗如果我個陣咁做咁做係咪會唔同呢, 之後你就會好攰好想收埋自己, 繼續憂鬱下, 應該10月左右你就會開始放低開心番, 12 月到會有新開始

9UP架

唔怪得你叫我扭轉命運

去搵胡力威

做咩keep住問呢條
就好似我keep住問今次同女朋友係咪真係就此分手一樣 不過我密好多

#81

唉 , 之前岩岩發生完D唔好既事? 而家心傷, 你而家煩惱緊好唔好做D野去修補關係, 應該6/7月到會做, 但唔會成功, 你會一落唔開心到年尾發現佢已經好開心自己生活緊

9UP包唔準

個星4可以咩野意思
無奶油摺完會變星4

下個114
好多問戀愛運...

我哋感情台……

繼續摺毒

個問題係就咁 今年愛情運

係咪可以簡單答 好 同 唔好

搵人用靈擺卜

諗起自己無啦啦咁撚癡線將同一條問題占幾次。。。

已成癮

法國同佢關係好似循環線咁，係咁loop

現實稱呼:啊宅
性別:男
問題:想問小弟心儀對像對我反唔反感
諗問題既日期時間:4/6

又係咩黎架

靈擺咪即係一條鍊吊住舊石/水晶, 會自己轉圈答你問題
我無, 要等D有既人答你

點解skip左#96

咁樣好咩

唔好，咪唔準lol
咪搞到自己咁下場

悲劇收場

以撚為迴光反照
點知變返四月個結果咁🙃🙂

睇左，無問題wo

我學緊pole dance
但會整到手腳瘀晒

Pole dance 好似太高階 我handle唔到lolllll

我想知道我係details打錯唔占定係睇漏左

應該miss左 下個96

感謝

唔該晒絲打 有d野想問下
你話我超級保護自己係點解？係咪姐係唔係好敢同人接觸咁樣？
同埋有無建議牌 其實想箍煲但好驚
Thanks

冇錯 之前同拍左6年拖嘅女朋友分左手佢最近block左我ig 話唔想再忍唔住不斷再睇到有關我嘅野 唉 其實我都唔知點做好

現實稱呼:麻油
性別:男
問題:我同佢喺三個月之內會可以係埋一齊到，或者更加親密嗎？
諗問題既日期時間:2017/06/05 01:53

如果需要更加多資料可以再俾

有冇人掛住我

#96
現在 錢騎
追 教宗補杖后 未來lovers
唔追 錢一 未來杖九

追啦。不過小心，初頭性格上未必完全好夾，需要小心栽培。你或者會怨佢行事冇你咁謹慎，但有時兩個人好注重互相磨合，性格呢樣嘢，有愛就搞得掂。

耐冇開，需要補充或你有補充資料可以講講
9up

#115
無陣
星
命輪：前錢八，後錢后
杯六
lovers
魔術師補錢五

今年應該會有對象出現，但就咁睇你嗰時未ready拍拖。
對象唔錯的但你no trust 段關係。
依家你太過壓抑你啲唔開心去潛意識，雖然你都開始去放低，但好似重有少少念念不忘。
會唔會拍拖就睇你造化，視乎最後你能否釋懷。

9up 唔準可屌

早啊
係時候轉名字

已經被尋晚啲牌挫一挫

點樣大力d唔識
胸就推胸,蝴蝶機同dip,推胸有坐係到果部機同用啞鈴
不過練胸要練埋背,唔係會寒背

因為上一段關係分得好痛苦 好多時都壓抑住自己情緒 念念不忘就實架啦 都成七年

咁早既大家

準備出門口

準備出門口+1

現實稱呼:vivi
性別:女
問題:佢對我係咪認真 段關係可以keep到幾內
諗問題既日期時間:6月5 0844

大家早晨

Thx

早呀喂

冇人掛住我我走喇

唔好啦 好多case等你

練得上身要練埋腳
即係成個人練晒

正宗工具人 sadlife

醒未俾人念力召上水？

呢家我好似以前婠婠咁

我邊有單戀人 我玩暗戀架咋

暗戀同單戀一樣
好似係

有人召喚我咩

唔一樣 暗戀得自己知 佢唔知 仲有一線生機

有啊 有人問你典解唔見左

邊個佢好有愛

至少你生命有愛情

我

molamola
呢家真係要玩自摺
唔想遇見下一個

軍官

好似唔係佢 佢賤人黎

婠婠做咩針對我

你依家得唔得閒

笑左 都幾似

都話呢

邊會係軍官

年輕版婠婠 餅印般
婠婠見到自己既青春 再見現眼前

咪玩啦
我認為今舖山水有相逢

去邊呀？

姐係冇人要我我可以自摺lu

腳我練得好勁
係雙手同胸背好弱

去瞓覺

唔好咁啦啦☹️

我呀

有口話人冇口話自己

到最後，佢會係你邊個呢？

唔好走啦

邊有啊 幾時

個零兩個月前

如果
咁多如果

手除左啞鈴我唔知點練啦,我係做push up+dip+pull up
極少入gym room

有 不過唔係佢

一模一樣

二頭肌就做彎舉果部機

細最多10年 最少都有7年 好似係

就係😂😂
一切都是緣

17你大把機會.......

分手個排？ 定你指瘋狂問？ 我依家都瘋狂問架喎

仆街原來係你我問咗成廿個po邊個細過我，原來係你

嗚啊

操你的

如果命運能選擇

都話係我

我同nova笑左好耐
你成日搶住話你最細

咁細個 原來我早兩個月咁年輕

✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻

操我幹麻

過後你會屌自己on9

屌你班仆街唔鐘意你地

係咩一樣？？ 點解我唔覺我有咁年輕過

細8年

仲要係兆康站出面笑鑊金
求神庇佑 唔想下個對象出現
我唔想再痛

得定唔得？

我真係笑而不語呀

其實我99

2又3份2個溝

hehe幫你開個十字，因為你勁似前排嘅我有冇咩想問

洗唔洗俾個咪你兩個宣布呀

得既

同你同屆dse

我都唔明既喂
因為瘋狂問 定 瘋狂叫春？？

下個po我喺頁一大字報寫

唔洗,眾所9知你人生閱歷豐富

得就講啦

你都好.. 有人召叫你..
我連刷存在感既意義都無

都唔知問咩好

唔想再問感情
開一次痛一次

你問#647嘅你

好mean

大c我好需要你教我的

咁唔得住,要落車搭船

哦 咁咋 軍官夠係

你上左神枱 日日俾人拜

屌on9 你痛係你有期望
有期望開牌係最on9

玩野啊細路

我無期望 點解都fail

依家啲嬸嬸好惡

佢話佢開牌痛呀

唔叫婆婆都幾俾面……

屌wtf😲
都係等多排再開過
至少等到夠膽裝返tg既一日

又關我事

廢老

嬸llm 婠呀 識唔識字

個個都受情傷wtf

我都痛啊 你地唔識敬老

唔係等，係你要落手搞掂件事嗰啲傷。
呢樣就係點解我消失排嘅原因
依家個人輕鬆哂開牌都舒服啲

做咩黎 求教學

婠婆

咁得啦
以後case由你 邪撕 軍官負責

⋯⋯⋯⋯⋯⋯頂你

不斷反思，睇chat record 狂chur fd整理思維
結果用一兩星期放低咗好大部份

咁你咪同我一樣

師姐表示……

點解會有我份

一樣咩？

果段時間我狂煲高達😓
同埋買左副牌
其實算係放低左
但五月十鳩幾號又黎料....

好想搵人傾計

搵

正常架 無咁快一野放低架

處理方式

你d表情好複雜

因為我心情真係好複雜

搵你一次半次唔代表啲咩既

得閒未啊

教你乜.. 我都唔識

婠婠

I'm listening ~~ come

唔係掛... 唔好拜我.. 未有耐

你未放低就唔好迫自己放低入到u自然療傷

咁呀婠婆即是幾歲？我睇唔明。

因咩事

人生經驗豐富

計數

入到u仲死多次
仲痛過呢次
入唉大更稱心

乜都學

斷兄

計數啦

好色彩繽紛

咁快預自己入i大？

乖 我地俾d定力
同其他人傾下計 distract下 好快無事
利申金牛

軍宮兄你好

88

點解會

唔想入u🤐

教皇

操埋你

你唔講好難膠流

杯7

因為我搵唔返我自己

係歷練

我獅子女
係樹打下躉了🤘🏻

嘩成三十歲架喇

我講 等你指導

又迷失

不如我地 ⋯

貼下欣宜先

如何進步或應練啲咩

無搵到過

勁大 聲

我又學

屌無啦啦咁deep嘅

咁似我個Fd lol

邊方面

因為我係rolling

應該兜口兜面同人解牌.. 聽下人地既故事...
接多D CASE

獅子仔here

左同右都係

軍宮快D教我地

你地兩個都獅子 但係性格唔同

7月尾？
不過我唔似獅子女

我自己親身解會幫到人多啲，準加advice有用
不過身邊啲人問到冇嘢問

嘩 你地今朝推post推得咁快

我睇你解牌睇到大

因為有我

要睇埋 月 金 水

性格唔似獅子座
同射手男好有緣

八月中

唔識點講

獅子係點

火

岩唔岩啊師父？
@軍官

如果同年既話
你最細

我好多野問喎

cfu你講下我性格點吖

好賤

i mean face to face ar cfu

80分

未夠秤嘅小妹妹
嘴賤mode on

呢句咁熟.. 明明我同你講過

即係你98😦

FaceTime ok ??

漏左火 火係咩黎 行動力啊？ 思想啊？脾氣啊？

有樣野可以講既就係，每個人都有權去選擇自己未來既路，記得唔好"幫"佢揀

我細細個就聽過斷兄呢個名

都唔係唔得既

我係學術研究PO果度就聽軍宮兄大架喇

思想係水

係呀妹妹

唔好玩啦師兄,學術po既大佬係師父

火係慾望！

我鐘意你之前講嗰個方式傾計為主，開牌為副。通常咁樣我可以明哂seeker想點，再用牌清盲點

爆人生日好咩

feel 到呢個post 好青春
我呢d廢老要收皮

我個妹同你一樣大

山

有嬸嬸陪你

佢820前 生日 咁你咪最細囉
恨到啦

傾計 同我傾啦

屌佢99我98呀

慾你個頭

妹妹叫聲哥哥就幫你開牌

唔係咩？ 心底既渴望嘛
呢個你無教過我

火係行為？

太老，bug了

想詳細問就tg la

The way you act ?

諗唔到題目，顆顆

過2日先 呢2日忙
一係就今晚先

我啲師弟妹同你一樣大

我同你都一樣大架

邊到聽番黎

算吧啦 如婠婆

我睇書真係話火星可以解慾望

點樣表現慾望

行動

既然係咁就讓下人啦

慾望又同鍾意/需求同唔同

知道喇婆婆

你慢慢

頂

我都係90後黎架

行動係天蠍
思想係獅子

Yeah 讚我 please

毒婦人啊！

讚你個頭呀

點睇？

個火跌左落天蠍
水係獅子
月係水瓶
土係金牛

慾望傾向係想得到
未必係鍾意 未必係需求

就黎一百歲有咩願望呀我幫下你吖

軍官你好，

thank you

等軍官開

情緒飄忽
思想霸道
行為狠毒
土唔識
利申 9up型星座撚 師父唔好認真嬲豬

幫我睇得唔得唔識玩星星

土係咪人生目標？

中晒👿😹😹😹

軍官出黎講2句
我係完全真9up

想轟你兩拳

慾望係用行動黎展現出黎,所以一般都會話係解行動力

壓力來源呀,講過十萬幾次

我知呀.. 二佬咪軍宮

咁就叫呀婆 我女朋友都係88
我係咪叫少女唔鋤愛呀婆

知道 具體意思係行動力

呀 係呀 對唔住 呢個係我唔記得左

唔講

我信你呀

娣弟戀？

預咗

喂呀 你講啦 求求你 我知錯架啦

你多拖拍,葡萄你,妒忌你,毒撚係憤世嫉俗嫁啦

聰明 又係指定軍官

我單身架依家

18歲(a3)

你都未嬲完

Good job
咁佢無運行了

18歲a3😾😾😾

睇到呢句笑左出聲

不過三次都冇長拖haha
加埋先多過一年

咁細個 大把機會啦

你都未講 一樣還一樣啊師父

真唔真啊

我呢啲廢老第一次拍拖就拍左六年
唔好學 錯過好多野

咁就唔係拍過拖？

理得你每次得一日,a3就係a3

我鍾意加埋黎講

我都笑左出黎

呃你做乜

岩岩識其實都大概估到個結果

唔係呀

拍長拖又嫌長
有得拍拖又嫌太短
有得拍拖又後悔 話寧願冇拍過
呢到啲人係咪癲l左

軍官又嬲豬

sorry岩岩追post唔識 對唔住

咪係
山水有相逢啊

立於不敗之地

比人做下情聖囉

唔好狙擊我我純粹話自己好垃圾唔識keep

無就想有
有就嫌煩
係好合理
唔係邊有咁多春叫

對唔住咩
識指定係好事
我地讚緊你

DIUUUUUUU

我無亦唔想有但都有春叫

叫我情何以堪

咁我繼續嬲

時辰未到姐拍着爛桃花盞自己辛苦

都嬲左好耐下

果啲係叫為出pool而出pool

都係學習既一環黎... 經驗黎

都唔見得而家經歷既野係唔辛苦

未拍先衰

可惜係有幾多個學生唔係為出而出。
當你係aim長遠走落去，就會俾人話你太chur太heavy

Sorry 如得罪各位大師

冇得罪呀

傻既.. 點名軍宮就無罪架喇...

不過要有心理準備.. 軍宮解親既都係咁上下

可能軍官都已經懶得開盤或牌
直接用template 黎答

有啲男仔只係練上身 忽略咗腳

你講左咪唔嬲

史上最長補充資料

胡cfu講明練上身先 腳後期先練

力威健身,只練上身

我今晚到想幫你開另外一陣陣睇佢點諗

好閃好sweet

先係練心

比本野黎睇下先

你唔嬲咪講

條女都幾狗下 35歲前嫁唔出你就娶我d fd

個人意見.. 千祈咪制

我都想睇 真係想抄考下

小妹都係諗住有禮貌地打個招呼咁
有冇大師仲願意解答

咁你講啦 點解

m記廣告 40歲嫁唔出你要娶我

咩阿我地講緊笑
佢係po主 最有威望
開牌最勁
我地都係睇佢開牌大

過左既承諾就好似笑話咁

結果39歲時結左婚

至憎唔重承諾既人

求解釋

個個男人你都憎？

嬲完啦 講啦 點解

冇阿 佢39歲準備結婚
40歲正日生日約男主出黎俾帖佢
但跟住宣佈取消
要男主娶佢

其實岩岩識真係唔會有咩機會

除左我

點解咩

cls

咩意思

因為你隔左幾浸..
你幫事主都還好.. 因為佢主動搵你..
如果你幫事主既對象. 你基本上只會開到事主印象中/潛意識既對象..
都有用既.. 但係咪真係事主同你想要既野呢..

WELL

個story幾正
但個story最sad既地方係
個男主係故事入面好似未出過pool

作話個個男人都9up承諾

扮唔記得？

唔知你講邊樣

咩廣告黎 點解我無睇過

要走

佢憎埋自己

呀！ 苦衷呀！

佢真傻..

屌

講大話成世A0 O左都變帽 永遠考唔到XX架拿 小心啲啊

哦 陣間先

可能中間有 但係廣告唔提

係每個男人拍拖個時乜承諾都講得出

F5 keyboard 換左幾個了

最毒婦人心呀

如果果個人本身講乜都係信口開河
咁唔出奇

8月中尾

邊有毒 唔講大話咪無事
無全身生濕疹 生埋落格肋底袋底腳板底已經好寬容啊

巧恐怖牙

好絕

講得幾好

好似大部分都係咁

嗯嗯明白。係咪姐係我地網上開四元素其實唔會好準？

咁我咩都唔講就真。冇事

跟你學野

你琴晚係咪真係有幫我開牌嫁

仲狠過我...

你岩岩話會講架喎 依家又唔講 即係講大話啦

📚生兄

唉 又係同
幾個男人中意大波妹
就好似講到全世界男人中意大波妹咁
一樣
鄙視你

多謝

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

咁都計

佢係既

一碌9打一船人

除左軍官之外 搵唔到第二個

獅子係去到22定23

即係你中意長腿

地圖砲,正常

你鍾意加埋黎講嘛 咪加埋黎講

屌躺着也中砲jm9

一個女人做雞 全世界女人都係雞
一個男人拍拖為屌 全世界男人拍拖都係為屌
阿不就好棒棒

仆街扭傷隻手
潛左幾日水

好啊謝謝

我少用四元素.. 唔知道~~~
就算我開我都唔會開第三者既野姐..
因為我深信一樣野.. 出得黎行.. 預左要還.. 人地(第三者)未"批准"你READ佢既野而你又READ左.. 遲早要還...

(當然好多大師唔會理... 呢個係我個人睇法既姐)

唔係咁好意思嘅

fuck...

忽乜?

我話大部分咋喎

打j打到咁激 咩花式

拍拖一次 話遇着player
對愛情完全失去信心
話全世界男人都係咁撚賤
個個都係為扑野而拍拖
做乜尻

我feel到我呢個幾星期好似還緊咁都係唔好9開了

阿不就好棒棒係咩事

咁又唔洗剎有介事既

做乜勁……

講下咩事.. 八卦想知

師父 您在說誰呢

衰人婠

唔係講緊m記咩

但如果我係想睇seeker對條友嘅潛意識呢？

都係既 曲線話自己係好男人

多謝支持

大部份女性人類

講啦 快d

Btw 空空都好敏感下

追post太長 自己俾一打唔洗幫手

情緒加思維勁亂，成兩個星期冇掂過幅牌重要幾驚佢

agger

女人90%口不對心 想刷下可憐度姐

得 唔出聲

我鐘意直線讚自己係好男人

haha

未得閒呀

哦~~ 咁當然OK... 你係睇你既事主既野黎架嘛
我既角度係.. 要搞清楚到底你開既牌係邊個既潛意識...
捉錯重點同主角對你講既野就會有落差

係我唔到 斬亂歌柄

驚D咩??

牌？

喂咪咁啦